新手砌機求學

最近想砌部新機，各位有無咩意見? 會打下機咁
Intel® Core™ i7-10700 $2520
ASUS PRIME B460M-A Micro-ATX $770
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 x2 $250 x2
Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $1340
Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6 $2499
Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular $699
Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本) $429
Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler $379
Total: $9136
另外想買Window 10，邊度買最平？
法奧係咪黃店？

你得罪人?

咩意思?

幫人走死貨2060功德無量
tt 火牛
有錢人ssd 970 evo
10700原裝扇用住先唔夠先買都得
win10 home oem $900~940 周圍都有

邊個出張list㗎 如果係friend就絕交啦
如果係你自己就 我都諗唔到點幫你

psu 用hcg 650
ssd 換條平d
vga 用3060ti

Ching 們，有Ｄ咩可以改？還是我直接去腦場搵人砌好？

Win 10未必要買嘅
可參考此post

因應power_off條M$怨婦覺得落腦場用成千蚊買Key先係用緊正版，家陣教大家三大方法免費拎Windows 10正版

U轉10700f 平少少
牛轉HCG/Focus 650W
顯示卡3060ti / 3070
cooler唔一定要買

10700 用原裝cooler 夠壓？

唔夠咪用石頭壓囉

正常黎講夠，重點係唔夠先買都未遲

功德無量list

Ram可以買3000/3200Mhz
i7配b 板，條ram 可以上到2933Mhz
而且到時二手賣返條ram都值錢啲

畀多300蚊上10700K
板唔好用prime, 至少用TUF, 用料好少少 最好杯葛共碩呢間廠
即刻跛的display聽講6 pin頭有問題，好難插

都已經9k仲2060
1 x Intel® Core™ i7-10700F
價錢：$2,390

1 x MSI B460M Pro Micro-ATX
價錢：$630

2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19
價錢：$510

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$840

1 x (預訂) MSI GeForce RTX™ 3060 Ti VENTUS 2X 8GB GDDR6
價錢：$3,699

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,676

貴500用新一代卡咪仲好

牛都係建議用antec或corsair呢兩個牌子

唔該晒樓上甘多位既意見

唔識就咪砌啦, 上網訂部原廠機穩陣好多, 有乜頭暈身㷫打去原廠直接幫你搞晒, 冇咁煩！

我兩年前買對ddr4 16gb 15xx幾蚊
都整左對3000黎玩
今時今日仲買2666 你自己諗